# CapturaImagen

Captura de imagen con Processing


Se usa el programa de la referencia del API
de processing para la cámara web.
La único adicional es el método:
mousePressed()
el cual se encarga de capturar la foto.